旺角公園防暴唔比人接近女廁

有女聲慘叫傳出 最少3名被捕女子係入面 防暴出出入入女廁

如果佢哋大叫強姦，我即衝入去

出黎晒啦，前後三個，認人

推

班女真係柒，唔識大叫非禮，淨係識呀呀呀！！

你叫非禮、強姦，就算俾拉左，上到庭都多抗辯疑點

呀呀呀呀！ 唔知以為享受緊

請大家舉報入女廁嘅男警遊蕩及非禮

你老母都享受緊

唔好再逗留廁所
而家一定巡廁所
無論係事前，發生當中，定事後

之前廁所上白車個位係女記者嚟

啱先有記者入過去發現異常地乾淨
之前話入面出過椒, 但唔見有漬 (抹咗?
有2格廁格鎖咗
(以上資料from啤梨live